[BL] 第171回召集腐男腐女 為何男男相愛是如此治癒

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

留名

極速留名

5

Lm

又頭痛又頭暈

想知關於我I don't mind bro
Lady everywhere we get personal
放開你自己 that's the motto hey
今晚我同你玩到喘氣
從來沒有想過太認真
I just wanna have some fun
Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say

寶玉男神

櫻b最近係咪得閒番啦？

搵醫生檢查吓

每年大約六月都會病一次

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

好想食kfc

香港

狗也不屌

男神

再串我就真係quit po

新po

唔好呀bb

同你仔仔講想食咪得囉

快點幫我

但係好多嘢食

好想食pizza

呢個icon好激動

Detail?

成年唔病，六月先病

西施

我又j

求圖 tg！！！！！

賈寶可恥 竟敢欺騙Ko b既感情

3秒換1秒 抵到爛

點解個個都輕易睇到係得我咁辛苦

因為佢想一睹ko女神嘅風采

我冇睇嫁 因為我一早有賈寶Ig fb

？！

咋嫁你 我係連登神探

ko b現充女神 排斥佢

唔準再蝦我ko b 如果唔係

我戀愛了

你做咩，你cp係茶b

侵侵！

真ga？
唔好嚇我

茶b係我bb豬

我又要j kob

我正式宣布
在座各位 都係男女神！

屌柒頭我唔敢再上水 bye

咁你同邊個戀愛

你cp

ok，讓畀你

寶玉收皮 冇信用的傢伙

示意圖

我要深潛。。。88

獨獨勁靚真係勁似桂綸鎂

邊個負皮你 正皮返先

我咁正唔使上連登啦

你就好，我都無相睇

我expect你係似碧華依咁既樣

女神又串我呢d得閑無事上連登嘅毒

好過分

好正啊！！！！！！！！！！！！！

Where’s wally

索過呢個女仔

女神真好

仲笑 你信唔信我...

傾國傾城

我要保護ko 女神

下次用中學班相換

靚過呢個好多。。。

有冇參考圖

寶玉嗰張 但都輸少少

我覺得碧樺依呢張靚過寶玉貼果張喎

今日留係屋企做現充

但個feel係寶玉嗰張

唔好吹到咁大

女神

碧樺依擺同樣pose同樣表情都會一樣feel

毒l lm

你畀我睇左先，我幫你平反
我會好持平客觀評論

Matt Bomer

兩個字：好撚正

甘寶

櫻女神

佢真係好撚正
5**
做佢老公真係幸福

ko寶先係女神

ko b

救命 求放過

櫻b
我明明係要聲討寶玉嘅欺騙行為

好懷疑寶玉係咪用唔同嘅相腥俾人

有無人玩過奇xx暖

我都想J吓ko女神呀

大家都係女神～我除外

全部都係我朋友嚟

佢老公係佢經理人
返工仲要食埋人地

真係好索好正
5******************************************************************************************都形容唔到

你朋友姐係
上次個ig

冇上嚟成兩個月已經唔知邊個係寶玉
P.S. hi寶玉 我係櫻B

限b見過我啲相 可以同大家澄清返我有幾油頭毒撚

我呢啲柒頭皮都想睇吓男神女神咩樣呀

我想j豆豆
留低tg

我做証

currington
冇相架喎

留低tg
會有專人聯絡

Btw 原來我冇kob tg

限b做咩呃人

渣ga 女神tg都冇

對唔住
求獨女神賜我ko女神tg

天地為証

寶玉好似潛左水
我係新人 黑黑

識人有玩

hi 黑b nice to meet you

唔係狗狗？

佢就係寶玉

櫻b被騙了
一齊打佢

欺騙禾感情

寶玉點解會玩呢隻驚

由佢話阿媽係泰國人已經知佢係mix女神

櫻b最近晚晚打機？有冇睇波

獨b示意圖

嗚嗚 點解有人可以咁靚
究竟做一個靚女係咩感覺。。。。。

有數之原盡嘅狗公排住隊做兵仔

晚晚搵工
今朝睇咗場巴西對瑞士1:1

快d找塊鏡出黎照下獨女神自己咪知囉

上面櫻b張示意圖你都係女神喎

睇過
幾準確

+1
我覺得幾好睇今場

差唔多啦

gimme five

個套橘衫男孩到我食完野返嚟都仲係極龜速

點解要笑9我

成個po都係女神

有冇search下b站，百度雲？

我的菜

我好認真
至少都有4 ：校草

B站冇呀
開百度盤好煩，要特登搵翻個EMAIL PW

櫻b都有4

我玩緊尼奧寵物
仲毒

真？我都有用

個網仲未摺咩？
呢個玩左好短時間
番薯膝玩得最耐

番薯bb好可愛

哇 獨b 好正呀
毒L 跪求女神派糧呀

哥哥 ko b先係真。女神

幫我啲滾豆著衫

係wo 我記得有隻野叫宇宙滾豆
我以前最鐘意去搖錢樹做乞兒

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

潮文黎架喎寶玉b

做乜勁呀 寶玉

諗返起佢個男神樣但係成日講呢啲on9野真係好好笑 好反差萌

好正已射

勁可愛

吉沢bb

好靚仔 眼鏡

寶玉仔仔真係好靚仔
又可愛又靚仔
笑容又治癒 望一眼都溶化左

好想見

真係好靚

今次純情單行本個封面又係同世初一樣 用結婚做主題

Kob跪求tg

23講到邊？

好想收藏

我正式宣布 豆b係日系瘦身型潮男

我都無KoB 女神TG
一齊跪求

世初結婚特典好甜呀

做咩小兔走曬樣

不嬲走開樣
從來係得美咲冇走過樣

近幾期已經轉咗畫風咁

對上一次都冇咁走

2個攻都好走

係香港果陣買咗

前幾期已經係咁
好似話因爲老師改左用電腦入稿所以畫風唔同以前用手畫...聽講啦

以前起哂角

咪都即係近幾期

我鍾意以前起角多d

其實主要角色都唔算走得太誇
優就真係換左塊臉仲有性格

返工，希望有大隻仔同事

但係新入坑果啲未必接受到起哂角
當初我就覺得起哂角好怪 後尾反而覺得起哂角先正

Agger
但一開頭已經因為畫風入坑

網上有冇？

1秒都融到嫁咩

我當然只係單純因爲有tv動畫化就睇
不過都識腐女唔鐘意依個畫風所做冇入坑

我係amazon jp買

佢個特典係漫畫番外？講咩？

入腐海都係因為純情個畫風
但而家

唔洗陪肉丸出去曝曬咩

得閒去睇下先
唔記得有冇睇過

仲未開封 我諗應該係番外啦
本特典都幾厚

我之前好鐘意隻兔仔

Why not all
咁多女神真係唔知拜到幾時

#metoo

狗眼看人低

有用過兔仔啲官方圖做wallpaper/ background

我記得係貼吧有人問純情嘅鈴木先生同世初隻twinkle邊隻攻邊隻

呢個世界大把呢啲人啦

點解我冇見過
我賭鈴木先生攻
其實隻兔似女仔多啲
好似叫twinkle?

係叫Twinkle呀
好耐之前嘅事...當時仲有人覆咁係熊貓呢？
鈴木先生的確似攻...？

我平時睇劇睇綜藝都係用開百度雲，最方便就係用佢 一係就b站

熊貓？

細過玩x鬥戰車同爆xx螺

b站之前冇晒d海外劇

學生妹遭脫光拍淫照！哥哥氣炸「皮帶連抽35下」報仇 太妹秒哭

雖然打人係唔啱...不過真係打得好

隻兔仔似律醬

嫌佢唔夠打得狠

真。男人 我都想要呢個哥哥

個哥哥真係好正呀

拜金既會追到

加拿大啲雀三點正就開始叫春

好掛住香港啲升KEY雀同咕咕咕

有啲男仔係會蝦自己中意嘅女仔嚟吸引佢嘅注意力

睇到都覺得痛

啪啪聲

咕咕咕 好煩 有排日日晨聞係我窗邊嘈 好似打交咁

櫻b係m

條片忍唔住睇咗兩次
覺得好爽

咁大力打落去 仲要fit頭
好痛

應該除返佢對衫拍護佢裸照貼上網啦

打得少啦

強國以牙還牙好似差佬係唔會理

除非搞出人命

但如果佢除衫拍裸照會唔會告到佢性侵？

係咪我啲毒氣嚇走晒啲人。。。

你地唔講我都唔記得隻熊貓

支那有佢哋自己一套國情，所以我唔敢肯定，我覺得除衫拍佢相係唔會

呢個哥哥真係好霸氣

逾千市民年捐血至少50次 紅十字會：年輕人參與率低

香港紅十字會輸血服務中心今日（17日）舉行年度頒獎禮，表揚捐血達50次或以上的人士。中心宣布有3444人捐血滿25次以上，1327人捐血滿50次以上。其中由18歲開始計起，捐血次數最的一位達633次。

香港紅十字會副主席劉楚釗致辭時指出，人口老化、血液需求增加，或市民曾到受寨卡病毒影響的地區外遊等因素，均會影響捐血人數。香港紅十字會行政及醫務總監李卓廣表示，現時血庫存量穩定，而現在適逢世界盃和學校考試和暑假展開，令年輕人的捐血參與率較低。

現年63歲的得獎者李錦強，上年度共捐血633次，17歲時首次捐血。他表示，自己曾任職交通部警察，經常目睹車禍傷亡，加強了他恆常捐血的決心，現時目標為一年捐血700次。

另一得獎者伍潤庭，去年7月遇上車禍受傷，入院期間共輸了60多包紅血球、血漿等血製品。伍現時仍要持拐杖行路，他表示意外令他知道身邊仍有不少熱心市民，會主動提供協助，又表示意外前從未捐血，現在會鼓勵身邊親友捐血。

根據香港紅十字會輸血服務中心數字，2017年共有約31萬人捐血，比2016年下跌4.7%，而去年中心共收集了約24萬包血液，包括全血和成份血，比2016年下跌5.3%。

我一年都係4次左右
點樣一年700次

每日兩次

唔係話捐完要等一段時間之後再捐咩？

個記者

純情3pairs分吃有三隻野代表佢地
熊貓係代表忍果對 好似

捐成份血就可以密啲
正常捐血都要75日(男) 105日(女)先得

打頭好傷
打PP好啦

社長同秘書果對有冇？

小忍好少出場

毒氣攻心

男神
Sor lo 走囉。。。

我話我呀

今晚係咪繼續同仔仔睇波

睇波定鴛鴦浴？

好似冇
呢對後加 冇都正常

玩健康遊戲

屌 扮唔出

做運動

咩係不吃兔兔？

櫻b仲唔訓？ 我先下線了
再見各位

康樂棋

我覺得好似同陽光玩遊戲？

咩撒嬌的女人

深宮計係咪已經播完？

我想嘔

應該未
做完呢套有亞視鵬嗰套 都係清朝好睇啲

撒嬌的女人男人好鍾意喎

但點解我喺youtube見到強國已經成套劇劇情講晒出嚟既？係咪強國版已經播晒？

咁撒嬌的男人

黃曉明同周迅裡面個角色係做乜？

係咩 其實我都唔知做完未 但應該冇咁快

異性戀既話我會
gay既話，一仔會鍾意

即係賣萌?對情人做少少都得嘅

唔知 未睇過

你上yt search深宮計，成部劇劇透晒
主要就係娜姐揭發定欣做啲仆街野收左皮，之後自己又做仆街比馬撚收皮

完全做唔出

渣ga

未呀

想馬撚收皮多啲

舊同學
周迅鍾意黃曉明，黃曉明以為周迅唔會鍾意佢
所以搵咗呢個兔兔拍拖
但其實兔兔知道佢地互相鍾意先特登搶黃曉明來證明自己魅力
好似係咁

你賣少少啦 啲一仔應該好鍾意

呢啲戲睇完大綱可以當睇咗

完全冇興趣
剩係睇咗兔兔個場

周迅想溝黃曉明 但係黃曉明當佢係好兄弟 後來溝咗隋棠 所以周迅就想學點樣撒嬌 但係學完又覺得做自己最好 之後黃曉明嫌隋棠煩膠得濟就飛撚咗佢 同周迅一齊

女神
同我撒嬌

比你搶咗我啲台詞

劇情好老土

事實上撒嬌嘅女仔係會着數啲 前題係要你靚女

禾吾想架

獨獨

我覺得隋棠唔靚

隋棠唔單止煩膠仲on9

點解男人會鍾意

你講角色定真人?

我覺得佢個鼻有啲長
台灣有個叫蔣怡 我覺得佢勁靚

我自己就做唔出，但我前幾日睇runningman，見到twice撒嬌，我又覺得幾Q

我以前好中意佢同藍正龍果套偷心大聖PS男
藍正龍好靚仔

角色

敗犬女王果套係邊個嚟？佢哋有啲似樣

twice除咗nayeon同大山婆之外其他都幾正

Come on
女神對我做乜都得

個𡃁仔上世係咪拯救咗地球。。。

大山婆係咪隊長，點解唔鍾意佢既
娜鏈佢撒嬌真係好勁 [完勝晒其他成員

阮經天

我覺得藍正龍似松山研一

講緊女主

隋棠臉長到有d似馬

大山婆對波太勁
Nayeon成個閪女人咁 冇乜好感

個細路好幸福
呢套嘢我睇過少少 份面有個叫陳學冬你覺得靚唔靚仔?

楊謹華

套不羈的天空好似下唔到

都係Mina最正

蔣怡幾好呀
但如果佢扮撒嬌女人會好難頂

敗犬係楊謹華呀
藍正龍好型
但真人好西面樣
當年睇福氣又安康
明顯睇到佢同陳喬恩同邱澤三個都黑面神黎

因為青春甜美

佢勁靚 又古銅又高

我最中意momo

我覺得男人唔會鐘意依種
但女仔好buy

太陽眼鏡

條長腿有排j

男人都鍾意白 但咁高挑古銅堅正 前提要夠高

外國人應該會鍾意

我好鐘意扮

有冇相？

靚既0仔呢

男人應該會鐘意撒嬌嘅白滑女仔多d
我覺得佢地一下鐘意細細粒 一下就要model身材

已J

好似半點咁最好

最重要要胸大

強國版好多都係吹水
明明都係快香港少少
之前夠話娜姐係心悠家姐啦
而家結果

我覺得係極端 一般嘅佢地唔好
姐係一下就貧乳到似小loli咁 一下就要e cup or above
胸不平何以平天下
乳不巨何以聚人心

你居然睇

佢好似係整容同埋係郭小四男友

b站有冇

下 佢男友？

咁做gym有電視
同埋我其實幾鐘意睇靚衫

陳喬恩真人都西面？

唔係咩？

笑咗

tvb啲衫花哩花綠唔係好得

拍果套時得修杰楷唔西面
應該係cast 問題掛

冇

個畫面顏色好奇怪好俗

強國唔係叫不羈，好似叫咩烈幣焚城

樹熊可以去睇強國果啲宮鬥劇，啲戲份靚好多，好高汁

第一輯宮心計我係睇阿蛇

百度都係寫不羈的天空

聖母女主我頂唔順睇到好尷尬

有啊
之前睇甄嬛傳

我覺得佢笑得好甜

叫《我自己的愛達荷》

呢套好似心計太重
驚睇到好辛苦

moon video 有

屌 點解會走咗位

咁先好睇

電視睇又唔多覺
林心如果套瑪麗蘇傾世皇妃就真係睇到我有時唔知up乜

我想喺電腦睇

原來睇唔到

越睇越覺得女人恐怖

傾世王妃睇到打冷震

茶b你係咪真係有search過，我一搵就搵到

啲衫仲好騎呢古怪

太妍BB
我最中意RV

不過佢整容

好假

點解我搵唔到

烈焰焚幣？

ig?

牙醫受 年下攻

係年下咩

做咩整走咗張相

細5,6年 好似係

我指唔係年下攻

但both真係好受

嗚呀年下攻好撚正

邊個係Both?

右

個越南仔有啲似蝗嘉爾

以前好靚仔
而家好似整左容
佢兩個都好受

你話both newyear定越南仔仔？

newyear似整容
n同b都好受

ny分明有整
我鐘意both

好夢幻嘅樣子

ny笑起上嚟抵擋唔住 太可愛

你有睇過？？？

有冇正面？

好整容樣

可能兩個都係10

邊個嚟

胡定欣係咪奸嘅？

好似係

越南仔靚仔d

應該係掛...妒忌心太重唔奸都會變奸...？

好似話佢會係咁害娜姐

我睇yt話娜姐遲下會反cup
同埋娜姐係太平公主條針嚟，遲下鍾意左馬撚會背叛公主，同黑化做仆街

食完飯係時候熄電視
d妝好撚柒
劉心悠個唇膏勁顯牙黃

有 心痛死

個髮型好柒，范冰冰套武則天又係唐有，啲髮型都無咁柒

有冇睇過天鵝絨金礦，聽講場kiss戲導演嗌完cut都繼續kiss

去youtube直接睇結局
雖然我冇睇開

仲kiss得好投入
演星戰前傳obewan個演員，仲話過場戲好正之類既說話

但前幾樓有人話強國啲劇透放流料，劉心柔同娜姐根本唔係姊妹
都唔知信唔信好

樹熊咁迷tvb

所以強國啲劇透真係唔知信唔信好
佢哋作到好真

寶玉做咩偷拍我老婆

似係FF 多過劇透

瑞牛節快樂！食傻吖！

神仙bb端午節快樂

佢地真係好多假野
作野真係好叻

神仙b

藝詩姐姐今日食左傻未？

甘哥哥攬

今日冇傻食 D傻俾我一早食晒

今日我食左三隻傻

我請你食 但食傻之前要食你

抽水成功

好 摸

沙角dd好耐無見啦

食左兩隻之後肚屙

係邊個食邊個都未知

係咪飲左水?

又可以再食過
咁先唔會肥

有關架咩？落左豉油，然後食完飲水

食咗呀
今日剩係食咗一個

好羨慕

有冇事？

有呀 媽媽話食完傻唔可以飲水... 最多淨係可以飲熱水..如果唔會就會肚痛...

男女神先要體重管理
我呢啲毒撚唔洗

竟然係咁
我仲要飲凍水

飲少少暖既水得唔得，唔想飲熱水呀

沙角dd唔洗擔心
去完廁所就冇事了

@茶b

得呀...食完傻我飲凍水都係次次肚痛..

原來係咁，頭先我仲心諗唔通隻糭有事？仲有成廿隻要點食

廿隻？！？！
我一隻都未食過呀

FACEBOOK 真係多大愛左膠

其實我上次係想講個感覺似中秋節
而唔係將端午節同中秋節掉轉咗。。。

廿隻正呀

其實有無人端午節都做節?

痴撚線

好正呀
奈子 有鬚J 呀

有呀

你係咪想講個天氣似秋天，所以感覺似中秋？

咁就好 一定好臭

周街都乞衣啦
叫班大愛左膠請哂佢地食飯啦 包養埋佢地

係呀
我上次就係咁講
如果係端午節就唔會話似，因為嚟緊就係

我一定要食隻傻做節

神仙bb點解你可以咁qq

好正呀

真係好撚弱智
班人到底真膠定假膠

遲D強姦犯都可以話解決性慾=大哂

呢d歌詞先有意思

樹熊好快就瘦落嚟，唔洗傷心
btw唱得幾動聽

自己聞唔到架

我ko b對我真係好

記錯 對唔住

我幫你煎佢兩巴

你同佢一齊？

首歌其實幾好聽

樹熊bb做fit fit 樹熊仔
擒上奈子度快過馬騮仔

種啲尤加里葉喺奈子身上

[url]我好鐘意睇呢D"認真地搞笑"
而唔係香港果D 藝人
未開口都已經笑左出黎
[/url]

唔係 見到佢就幫你狠狠掌摑

[突發 有片] 一對HeHe相約在家扑野 過程被一眾市民一覽無遺

少見多怪

你係咪想加密

肯定仲快過老鼠

個乜鬼福祿壽

我聞到仲會好大力索

係

唔洗下話
打佢蘿柚抽水

個1仔身材好似唔錯

班人使唔使咁圍觀
佢地就唔係喺街公眾地方咁做

屌好撚慘 做咩唔閂簾牙

咪係...好似前世未睇過咸片咁

我都識煎人嫁

AGGER 好似2個都高汁

月光光，照地堂，B仔你乖乖瞓落床
(乘機煎兩巴)

bb仔都識打人架

好正喎對鬼佬cp
不過俾人睇哂又真係唔係咁好 活春宮

好慘。。。

獨b 女神呀
佢地可能唔mind 最賤係班友又要睇又要鬧人死基佬

之前澳洲都有類似嘅事件
不過係男同女

可唔可以係落哥哥打我？

好重口味
你最近同男神有冇進展？

禾下次用呢招

我諗就算係男女都會有人睇戲食花生

點解會開埋燈，咁真係乜都俾人睇晒

哥哥 我好柒的
但俾人咁影都好慘 d仆街又有花生食

係鬼佬嚟架咩？點解你哋睇得咁仔細

我可以一對十個

其實我剩係睇到個攻嘅背脊

頭先同佢食傻 佢媽媽包 佢話收埋左兩個等我先食

嗯。。。
嗯嗯

好sweet

可能有啲人會鍾意開燈

好好笑，啲零仔特別鍾意同人隻揪

我都係，好似攻有個紋身
真係睇唔出係鬼佬

好多都鍾意話自己猛一

辣殺b仔

我唔係！！！

寶玉bb
此地無銀

好似好恐怖咁

你cut出黎既圖 me有好好收藏

佢對你好好，睇嚟就快拗得彎

哼呢個係咪我同你？

半點小天使 巧滾動

右邊係我左邊係你

點解恐怖？好似係搵部機就咁照

我已經幫佢含過

報驚

整死佢好得人驚咁

唔要 攬

摩牙

真架！！！
你哋係咪拍緊拖啦？

攬番

你加加密先啦bb

可能係講緊手指呢

各位唔好亂諗

點解呀含之嘛

你哋幾歲？

含金手指

依家你哋咩關係？

自然發展啦

安全

我都知前因後果啊B仔！！！！

我都想知 點解冇啦啦去到呢度

哥哥扮恐龍接機 妹妹冧到爆

仲缺少妹妹嗎？

感動到想喊

好滾動

我眼訓要訓 哥哥姐姐晚安

晚安神仙bb

上水

嚇撚死以為比人影到

岩岩畫完仔仔

圖

【倫常慘劇】23歲女濕疹困擾多年 父親節殺父弒母後自殺亡

LIHKG @ Android

我都想睇

氦氣自殺有無得諗？

呢個先恐怖。。。

之前中大女就係用呢個方法自殺 如果死唔去會好大鑊

我要睇

啲人話氦氣嗰樓主就係新聞嗰個女仔

佢自己死就算啦
點解要殺父母

應該唔係掛 個po三日前咋喎

哇屌

日期match。。。

要搵來睇睇先

只有畫畫同睇小說先可以完全滿足我嘅要求

年齡學校地區都中晒

原來就係殺父母再自殺呢單新聞
好不安

好唔開心

其實每次見到呢d po都好不安，好驚樓主真係會做
btw個防止自殺電話真係廢，冇用

幾乎100%中。。。

好唔舒服 之前有個絲打開po專貼每日自殺新聞 點知上個月頭佢自己都走咗
條熱線我之前試過打去係唔通

又唔好非黑即白
偷麵包又做咩扯左去強姦
講真麵包真係有情講
如果個金額唔大其實可以酌情處理

真係廢
打去講完個情況又會轉駁去其他同事然後又要講一次
靠自己好過

搵個男神解答你地

好撚灰

治不了黑狗
都係唔好再上連登
諗諗下我可能已經比d痴線思想潛移默化左

自殺係福氣
窮人應該死
點做都白費

唔好死

拉晒你地

我第一次係17

同埋唔係已經改左16啦咩

岩岩check左
改左16啦

放心 暫時都唔會
不過連登d人真係好嘔心

冇大隻仔

我唔嘔心

睇番TL BB先開心番

獨獨咁qq點會嘔心

獨獨係萌膠開心果

扑扑收工未牙?

真係好嘔心
成日上到燥底

好想有個整合block list 一鍵bk7 d口賤嘔心仆街

之前我刪app一星期都心平氣和咗

狗衝男神

ko 女神
我要做你嘅開心果

點解你哋會咁上心
通常我都係block完就算

抱實獨b求安慰求抱走

攬實你

眼神好正

唔知 成日睇到好嬲

我嫁 tom係我嫁 me me的

上連登方便睇新聞
但好多冷算仆街阻住晒

獨獨女神傻咗

上連登只上呢個post

你收皮啦 Tombb係禾㗎
Thor俾你

究竟冇感覺好啲定係有感覺好啲

正解 我完全冇乜上過其他po

我要保護Kob 女神

全體比我都唔要
只要loki

之前我剩係去學術台，覺得幾好
而家唔知做乜鬼要去埋其他台
見到留言又要嬲，好似自虐咁

我睇game post多

我明白你
因為我都一直睇緊一個我好唔鍾意嘅人嘅埃豬
每一次睇我都覺得係訓練緊我嘅忍耐力

我都係明明好多戇鳩仔但又唔想block 自虐

係咪人西

人西page我好鍾意 人西本人就想嘔
但ig嗰個係中學同學

初時會駁下
但後期就直接扑算
有d人你永遠都救唔到佢

點解會咁勁 我完全唔得 試過睇一個好憎嘅人ig
見佢生活得咁好心理好唔平衡 但又忍唔住睇
之後索性唔玩

影日

因為我好撚仆街
每次睇完都會同啲friend笑鳩佢
我覺得就算佢生活得好開心我都唔會妒忌或者羨慕

我block咗會忍唔住解block

我會睇多一兩次先決定block唔block

你已經看破紅塵 好事來

我有時都忍唔住睇佢地d留言

其實好怕成為謝安琪《你們的幸福》入面嘅嗰一種人，但係我覺得我自己已經係嗰種人
即係每日都係掛住吃喝玩樂對身邊社會所發生嘅事都冇乜留意冇乜感覺

你唔會牙 之前天琦判刑你好傷心 同事鄙視homo你又會流淚
你明明仲有一顆熾熱的心

每次入黎都咁多圖

出貓特工隊戈個？

點解世上有咁多完美男人

碌碌係咪其中一個?

第一次跟黑人做愛

LIHKG @ Android

巨根

男人送呢D手信比一個男人會唔會太撚基?

LIHKG @ Android

黑人唔係應該用加大咩
點解會用亞洲size?

3個套 最低果個特別短

奈子真係好熟黑人

最低係台仔 佢上黑人嗰時個黑人應該冇咩feel

唔知呢

即刻開左佢拎一舊出黎奶
俾返性暗示佢

個黑鬼長23粗7
台仔個 應該裂開左

竟然話我e個傾國傾城既人好嘔心
how dare you !!!!

兩個都係我嫁

我要曬3個Chris

好貪心

Thor先係你

[url][突發 有片] 一對HeHe相約在家扑野 過程被一眾市民一覽無遺 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

厭世星期二

呢個好正
傻更更咁

好慘
點解扑野都要俾人影

雖然好慘
但睇1仔個背影好厚
應該身材唔錯
（錯focus)

2個都好似幾高大

我剩係睇到1仔個背脊

0仔有起身

好啦...Loki比番ko b

我覺得個0睇落好大隻

半點

個一仔仲對零仔好體貼

畫得好似 ，畫功好勁，係咪鬼妹畫架？

拎毛巾
點解唔係床到攬一陣先起身？

可能起身沖完涼再攬

我通常常時事台睇新聞po，啲sad新聞po通常唔會入去，可以避開啲冷血無人性留言，見到真係會好嬲

沖涼果時黎多劑

覺唔覺個1仔最後伏低錫0一陣?我有冇睇錯?

好似係內地畫師

只想屌柒佢
救佢，不了

無玩社交網絡好耐
讀書果陣就玩多啲

連登有班on9仆街毒撚，搞到我唔敢認毒撚，影衰我

乜呢啲電話咁仆街架

我都記得之前有單案個官話21歲條法例係過時定唔知咩事，然後就改左16

畫得唔錯，入面個不良受咁qq ，係咪你嚟

本身已經毒到0分所以敢認

屌你老味 係咪on撚9？
點解呢d咁適當書咁proper嘅途徑教小朋友認識多元家庭/同性/誇性
d人都要放係閉架？屌食撚屎

你哋睇得好仔細
好似係最初隻腳棟高，放返低後，伏落去果下？

但水印係英文網既？

係喎外國畫師來
佢直接喺電腦面度畫

唔係毒呢個問題，係連登有班仆街畀人一種冷血無人性既形象，有一部份人留呢啲冷血言論就會好出位，
俾人知我上，可能會覺得我係仆街

係牙 好似錫咗0一陣先去拎毛巾

呢啲垃圾家長真係好撚煩 以為接觸吓就會變取向咩戇鳩
趁細個教好個觀念咪仲好下架下你老母架
屌

啲鬼妹好多一畫同人就畫到真人咁款，同中日韓唔同

又係呢d 道德撚
又話唔知點教小朋友
屌你啦

唔係
有一兩隻牙凵左入去

上齒定下齒?

呢啲仆街分明就係明肛社果堆人嚟啦

上齒
同埋上顎有d突出

好明顯我係溫柔個個

你係

寶玉係咪摟打

一人一單見工遇過嘅仆街事....

狙擊雨bb

你狙擊佢我就狙擊你

來互相傷害

見工見成五個鐘真係會燥底

你仔仔係不良受？

話你係零仔實話實說有乜咁仆街

你打我ko b係咪想死

未反攻 不等於 零號

好man呀雨。。。雨哥哥

好萌呀

偽一號？

何苦呢

0.5-0.9

0點後面個數字點計出嚟？

華麗轉身

(咬你)

其實呢個咩節目黎?

RuPaul's Drag Race

come on

但整得都係覺得自己有必要
利申：想整

星期五咬親個咀唇 到而家都未好番 變左飛滋

如果男友想MEET你鼻你會點

用鹽醃吓佢好快好

必要嘅意思我係指因意外/病痛毁容而需要做矯形及整容手術
唔係為左變靚d
獨女神都唔滿意自己個樣咁我依粒卡樂b咪要去死

一定會痛死不了

唔好死呀

唔會啦... 雖然我係樣衰左d

我想要雙眼皮

我想砍掉重練

用雙眼皮膠水/膠紙算啦

但係佢隻手一定快過你把口

我都想

啲人話會令眼皮鬆弛

眼皮鬆弛咪會變雙眼皮

兩個女神都咁講...睇黎我依d毒l真係應該要去死一死刷下靚首抽

周不時痴吓應該唔會搞到鬆弛咁勁掛

樂B都係傾國傾城 唔好死呀 夏目我收番嫁

唔係呀 眼皮鬆弛會令到個眼皮跌左落眼睛嘅位
會睇落去唔夠精神

唔係 甘b唔好成日咁講
心態好重要 我已經冇咗應有嘅心態 好辛苦的

咬佢

我唔係女神呀半點b
不過夏目的確係我手上

樣衰係事實
唯有自己嘅心態去調整同埋盡量帶眼識人同1d唔會踩自己/睇唔起自己嘅人來往

bb你是最好的 唔好理啲踩人為樂嘅人 佢哋係垃圾

咬你個鼻

痛完好快好
長痛不如短痛

bb出牙仔口痕要咬人

半點仲有好多仔仔呀 好似真琴

咬左鼻個變佛地魔

好qq

依家通常人踩我我都會踩翻佢地就係啦（或者拎黎笑啦）
但個重點明明係獨b同ko b都係女神黎唔需要整都咁女神

佢好似有整其他 個鼻佢話冇整

本王大把貨
唯一唔可以讓既只有Jensen Ackles

真心 見過ko b就知咩叫真女神